係機場手足請馬上離開 聽日再撚過

係機場手足要小心 好撚多防暴已經入左機場開始佈防
大家一齊走 相信入面會有鬼叫大家唔好走 話點點點
但唔好信 經過尋日既事 真係唔好再咁易相信人
自己睇情況見唔對路就快d徹
見到有鬼就捉撚住佢

Be Water HongKongers

(16:47) 港鐵宣佈機場快綫香港站及九龍站市區預辦登機服務現已暫停，直至另行通告

現場叫人留既就係鬼 和理非人士絕不會叫人留
只有勇武 什至鬼先會